---
author: krm
created: 2018-07-27
links:
  - bebras
---
![se]
# Om att lära sig tänka som en programmerare

Programmering handlar alltså inte bara om programmering utan också ett sätt att tänka, ett sätt att resonera. Ett sätt att träna detta är genom att tävla. Tävlingen Bebras är en Europeisk tävling i datalogiskt tänkande för barn och unga. 





